想係恒大開個笑波子soc有咩要注意

我係恒大fm
返左學幾日發現身邊好多同學都好鐘意笑波子！
難得有一堆志同道合既同學
想一齊搞過笑波子soc宣傳笑波子文化
有冇恒大上莊同學可以比啲料我

一早訂閲左
做乜
你想john?

你係咪有咩意見

我大J哥哥都未開Soc，幾時輪到你到你笑波子

SABA包攬左大J Soc做了

Saba大佬懷仔